唔好入村....唔好入村......唔好入村

麻煩啲勇武派聽日留係大隊，保護D老弱婦孺，千祈唔好被人挑釁就追入村，因為：

1）你地好容易中埋伏
2）政府會將事件當成兩派廝殺，然後由警方收拾殘局，應左上星期嘅劇本。
3）你地走開咗，班老弱婦孺就冇人保䕶，再畀人追打都冇人救。